大家唔好再被三毛分化！！！今日好撚成功！！！！

大家唔好再俾三毛分化
今日好撚成功！！
今日散水然後疑似復飛就一大埋三毛出po屌散水撚，散水嘅人都係因為白色恐怖先散，大家唔應該屌，應該諗下次點應對

暫時今日係成功嘅，今日最後2355嘅離港嘅客機到依家（2034）都仲係取消

附上香港國際機場離港航班現況嘅網址：

希望大家可以自己多啲fact check一啲傳言

聽日機場再見

推